(尋人)7/2 著深藍色西裝入馬場會員區既人入尼

尋人
7/2賽馬日同一家人一齊入馬場會員區既男仔 記得你有個家姐 你哋成家都著得好靚 當日你著深藍色西裝 眼細細 23-25歲左右 身高175左右 羞答答甘 喺電梯落嚟同我單獨影咗張相 想要返同你既合照 你一定知我講梗你 如果大家有朋友符合以上嘅條件麻煩留個cm 🤭

哦原來係你，
同欣宜撞樣個個啊嘛，我出完𨋢即刻del左啦

樓主pm我 我fd話佢冇連登ac

sor已經del左

我係新手 吾識用 你pm我得嘛 ？

我開咗個連登ac了 你pm我你個手提電話 我俾返張相你

哦 原來就係靠痴先入到黎個家人

要購買咗lihkg+先收到pm

係既話放返嗰日著果套西裝既相上尼啦

吓 噉咪即係自爆 唔好啦掛😅